有無法律友可以講下集體告可唔可行？

既然冇號碼，冇證，有一大堆片同相， 咁有冇機會直接告成個body?